東涌和理非集會10點唱紅日 屌你老母

學生哥你話你和理非我ok
但可唔可以用下個腦
你出黎係為左出位 定去光復香港
唔係比你型黎溝女 好好反省下
我真係好撚嬲
勇武係前線 同嘉年華好大對比

利申：非熱狗唱歌ok 但10點就唱國歌！

推到東涌人睇到

尊重下好唔好！！！

推到1001

推到

呢排靜d比手足們抖下氣啦

佢地拍片自high唱紅日 都唔唱香港「國歌」

今天我~

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

連理念都唔同 你唔係和理非 只係個自私撚

唉, 唱國歌同Do you hear the people sing 咪算囉

BTW, 聽日屯門+元朗
後日入機場

本身就係聯校音樂會，開頭都唱左國歌，咁係咪幾個鐘淨係loop國歌？

我願能一生永遠陪伴你

10點個活動唔記得左？ 香港人加油 光復香港 講2句就算？

未見過咁低級嘅分化

好撚灰 你做過啲咩 難道唱歌真係救世界
唱k小魚仙

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

對唔住 沖動了 做返正經野